【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

嗱嗱嗱～
唔知算唔算呃咗大家入嚟
我講緊ViuTV嘅電視劇情咋
如果睇過嘅巴絲請skip

《理想國：沒有悲傷的世界》

劇中所有人都需要被監察飲政府提供嘅玫瑰水
飲完之後就嗰個人就會變得好快樂
所有殘酷嘅現實都會變得好美好
一旦唔飲水就會見返現實嘅一面
然後被追殺
逼到你肯飲為止

《黑市：偽善若水》

劇中新型流感蔓延
市民都要強制去診所打疫苗
打完之後大家都會變得盲目樂觀
成為一個聽聽話話嘅市民
邊一個唔肯打亦都會面對生命威脅
逼到你肯打為止
（01就唔貼link了）
——————————————

當年《十年》上映
除咗催淚彈一幕之外
好多人對其他情節可能冇乜共鳴
但而家我知道原來《十年》並唔需要十年

推

push

Pishhhhh

we happy few

唔知係咪好多人都已經睇過？

多謝推介 遲吓煲番先

我唔知喎，我屋企長開viu所以有睇

咁啱依排都睇緊The Republic

美麗新世界

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽

慘

留名

老實講抄黑鏡抄到癲 但支持

想問下幾時會播

推 睇番

播晒啦

Ok.....

預言編劇

我都即刻諗起呢個
個概念完全一樣

黑市個集好impressive 演員做得好好

有冇套劇集嘅link？

似照抄個劇情

推！